大陸政協點解個仔可以係台灣讀書?

好有SPY FEEL WO
有冇得投訴呢樣野架?

推

佢老婆係台灣人

都一樣可以係共諜

台灣人小心 小春老友係何妖

係， 狗共搞小朋友滲透都唔出奇

陳小春遭爆全家來台住 Jasper「小二降級讀幼稚園」

港星陳小春2017年帶著兒子Jasper上「爸爸去哪兒5」後人氣大漲，Jasper在節目中乖巧懂事的暖男形象更獲得許多網友喜愛。近日，有媒體爆料，陳小春一家人似乎已來台短暫定居，還被直擊應采兒帶著Jasper上台灣貴族幼稚園的畫面。

據《鏡週刊》報導，陳小春一家人日前帶著6歲的Jasper來台短暫定居，並安排暫時就讀台北市某間貴族學校，據悉該學校一個學期學費就要價10萬以上。不過，報導中也指出，Jasper原先在香港是就讀國小二年級，會來台就讀該幼稚園是由於應采兒是該校校友，加上香港近來情勢不穩定，因而決定先暫時居住在應采兒的故鄉台灣。

報導中也指出，陳小春一家人預計將在台停留至12月初，待陳小春12月7日於林口演唱會結束。

應采兒（1983年6月20日－），台灣女演員、主持，生於臺北，與香港演員陳小春結婚，兩人育有一子。

仲話惠州市政協委員
點解唔返中國?

執2灘臭貨，比星的光點點灑於午夜 屌到臭哂啦

台灣裔子女來台依親

台灣同胞請踢走陳政協
否則今日香港 明日台灣

拉

推！

陳政協最近在林口開演唱會，票房差
台灣國安單位都在注意，不允許從事政治工作